《攻殼機動隊》電影海報 出現「香港航空」字樣

cult cult地

必睇,有個咁香港既香港已經要支持
好過Dr. Strange

港共政府唔support咋